2018/19/20 PGDE討論區

edU英文pgde會考d咩呢？

出左考試email？

出左啦，interview 都出埋

EdU 個網有shortlisted candidates pdf
好多人

想問中大ECE 有人收到offer未？